被愛都唔一定係開心

另一半太自卑，知道我返學返part time 一有異性（利申已經冇咩接觸）佢就會對自己好冇自信，會唔開心。就連我細佬個女朋友上嚟食飯都係咁...係咁問我仲愛唔愛佢 會唔會同佢分手唔要佢一開頭都會氹佢，有時仲會無啦啦嬲返我轉頭，耐咗發現真係好煩 到底點樣可以令佢有自信啲

哈 又一pair準備分手 開心

感建分

你又有無俾過啲安全感佢先

行動證明啦 加埋要溝通 比返安全感佢

讚佢多啲

其實佢自己無自信無得搞，太自卑既人亦會好自我中心你見佢自己鑽牛角尖就知，不斷ff好多可能性偷偷地認為你同身邊異性有野/準備有野

自信用得個自字姐由自己出發，自己都睇唔開點出發

痴線 佢自己沒自信點解搞到好似係你問題咁
你搵時間同佢傾下好喎